發覺「公屋仔」抗壓能力比住「私樓仔」既高

公屋仔 乜都冇 向上爬 屌打私樓仔